[HKU]生暗瘡睇uhs有冇得比a酸

一直想食a酸將d暗瘡斷尾，但出面睇又極貴，想知睇uhs會唔會比a酸食

pushhhhhhhhh

就算絲打你成面暗瘡，先我都唔會放棄你

去問下 晒你好多時間咩 又唔洗比consultation fee

去到冇咪走, 又或者問佢寫轉介比皮膚科 都慳最少一次錢

走黎問連登仔都有

A酸應該唔會開
最多比antibiotic你
利申:未睇過

應該唔會比A酸你
咁貴

可以比 retinoid gel (differin)